這就是為什麼活動人士特倫斯·萊斯特正在確保該國的無家可歸者社區能夠使用便攜式水槽。 2020年8月28日|Essence.com 
 州官員週四透露，他們已經收到了三份來自聖地亞哥縣的申請，這些申請來自未指明的市政當局，希望利用州“Homekey項目”的資金購買無家可歸者居住的酒店。 早間報道:主管提高了對冠狀病毒的懷疑|聖地亞哥之聲| 2020年8月21日聖地亞哥之聲| 
 官員們還宣佈，他們將計劃在未來幾周內讓一些最弱勢的學生——包括那些無家可歸的學生——回到校園。 早間報道:城市是如何出租檸檬的聖地亞哥之聲| 2020年8月11日聖地亞哥之聲| 
 聖地亞哥住房委員會正在正式尋求國家撥款，試圖購買酒店，為數百名無家可歸的聖地亞哥人提供住所。 薩克拉門託報道:法案將允許城市檢察官在消費者案件中收取更多費用|聖地亞哥之聲2020年8月7日|聖地亞哥之聲 
 幾個月來，市長凱文·福克納(Kevin Faulconer)和住房委員會(Housing Commission)一直表示，他們希望買下酒店，為目前住在會議中心避難所的數百名無家可歸者提供永久住所。 早間報道:煽動語言法的起源故事聖地亞哥之聲| 2020年8月5日聖地亞哥之聲| 
 她說，她在頓涅茨克的房子已經被叛軍佔領，她的家人現在幾乎無家可歸。 Kristina Jovanovski | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 馬克·雷是一個英俊的模特出身的攝影師，他無家可歸，住在一棟公寓樓頂上的一個秘密“巢”裡。 時尚界的寵兒無家可歸Erica Wagner | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 這些年輕人中有些是性工作者、無家可歸者和吸毒者。 艾滋病毒的新面孔是同性戀和年輕的|Adebisi alii | 2014年12月1日 
 本月早些時候，梵蒂岡宣佈在這個城市國家的公共浴室為無家可歸者安裝免費淋浴設施。 教皇呼籲難民前往歐盟“Bienvenido” 歐洲說“不”|Candida Moss | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 羅馬慈善機構估計，羅馬大約有8000名無家可歸者。 教宗方濟各·萊佛士捐出他的財富幫助窮人|芭比·拉扎·納多| 2014年11月18日|每日野獸 
 也許，在這種孩子氣的痛苦中，往往有比無家可歸和被遺棄的感覺更多的東西。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 自尊心不允許他承認自己是一個無家可歸、身無分文的流浪漢。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 智慧人靠我們作他的住處; 沒有我們，他就無家可歸了。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第108卷，1895年4月6日|各種 
 那時她是一個無家可歸的小孤兒，被傑貝茲叔叔“出於慈善”收留。 露絲·菲爾丁在大學|愛麗絲·b·愛默生 
 但是你千萬不要把她看作是一個無家可歸、衣服破了的孩子; 她看起來很不一樣。 Maezli | Johanna Spyri